其實中共可以點阻擋BNO持有人走？

唔俾用BNO出境？

唔比飛機升降香港

係

其實係無
所以咪開始出文游說D人話移民唔好咁囉

又討論
在明既好多方法
在暗既更多方法

咁用特衰出境囉。

封關
出入境限制
完

玩鳩你一定得
唔比飛機離開

有 宜家疫情限制班機離境就夠

PR

支那人有咩做唔出
支共政府有國泰股份，要起底有幾難

唔比用BNO，同入境處申請，整張不反對出境通知書，只可以買雙程機票，加要有人擔保

見好多人又話封關又話唔俾飛機又話唔俾人自由出入境北韓咩

限制資金轉移，

支那連自己國民都唔比出入境，你當佢唔敢封埋香港?訓醒未

呢度啲人做乜撚嘢，出境只係需要香港身分證

不過，你哋梗係會話啦入禁區之前要check機票同埋護照，上機之前空姐又要check你護照先俾你上機呀嘛

先唔好講機場保安同埋空姐係冇權唔俾你走，如果去到呢一步咁咪俾幾百攞本逃生專用嘅特區護照囉

我用特衰护照出入英美歐，本 BNO袋住，咁正苦真係可以點?

只可以用陰招既姐

你仲幻想緊香港係自由世界？

香港仲衰過第3世界仲衰過北韓

同北韓勉强睇齊了

我覺得最易做到就係限制D 人走左之後唔再比番香港
即係類似由今日開始,出境後五年內少於兩年係香港居住就有機會唔可以再入境香港, 取消香港身份證

我並唔係話佢無能力用阻且你出境 但如果真係玩到咁已經唔係淨係我地香港人要擔心既事

護 露底喇屌

都話BNO 可以到步再申請. 或者停台北東京一排申請, 一樣寄係DHL, 不經使館

你咪試下鎖人地國民 真係開戰都似

而家係恐嚇你冇左香港身分證，返唔到你鄉下香港

不過當年鄧小平版一國兩制，本來都驚自己唔守承諾，會比支那人鵲巢鳩占香港人，香港永久居民身份係冇機制褫奪

所以，當年雙非案，就搬過出黎講，佢地褫奪唔到雙非居港權，逼香港人要接受雙非

咁要取消埋本香港護照?
呢個係citizen同pr分別?

客觀講咁又真係未到咁誇張雖然我都plan 緊呢兩個月過左去先

當年鄧小平版一國兩制，本來都驚自己唔守承諾，會比支那人鵲巢鳩占香港人，特登設計出香港永久居民身份係冇機制褫奪，以保障香港人

所以，當年雙非案，就搬過出黎講，佢地褫奪唔到雙非居港權，逼香港人要接受雙非

佢要增大移民成本, 兩樣都做齊
如果佢真係咁做, 肯定阻到好多人走

洗乜理啲傻鳩吖

你知唔知咁樣做等於直接幫走左既人入籍其他國家咁滯

同時都會搞到好多唔係BNO既人
例如可能只係澳洲PR 既人無入藉都中

最好就封埋關, 終極攬炒.

支那微博今日風向係英國比BNO平權係搵BNO笨

有人話怕畀人搜行李搜到bno
我已經諗到：Scan完本護照，放上網，去到英國先再諗辦法畀返英國佬睇

佢要阻一定阻到

支共賤起上黎, 用 97 份 BNO record 做大搜捕, 當年咁多暗共, 實有留底

特衰撚知你有無持有有效既BNO咩

要有屋企人留港
限制資金出境
是但一樣都夠做

只禁香港市民出境

戰時管制 搜哂你身 有BNO唔飛得

巴打唔使激動，好明顯我故意將成個名改左黎揶揄下姐

大6人不在港出生没有 BNO 也就不太會在呢條 thread 討論了

可以check你行李有冇

雙國籍點計禁囉

快點搵我笨

你咪拎住特衰出入境囉

中共實唔認BNO持有人有英藉OR首先係中國藉。
睇落UK又唔會為BNO打熱戰喎

本BNO你寄又好, 去到英國補領又好, 唔係咁難掛

英國認你咪得囉

除非你簽左RN FORM俾英國啫
你係香港入境處DECLARE D乜撚關英國事咩

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO平權
永久離港 和你提清MPF

你講d 野好似廣州話喎 想放風入黎索料?

同北韓有咩分別
港豬末日

所以走左過去唔返黎就係神仙

冇，如果要做要大動作修改法律，好似國安法咁。

申請BNO續期=勾結外國勢力，違反國安法？

呢句真
唔明點解咁多有BNO既人仲咁得閒係到講咩驚去到比人歧視 搵唔到工果D
你肯做low skilled你驚會冇工開？
而家講緊係逃難 係逃離共產党
大家係咪真係仲以為香港係D乜野地方 共党會有野唔敢做？ 呢到係共党既地方 佢国安法都敢實施 唔比人離開香港有幾難？
共党係隨時可以閂閘唔比人走 愈遲走就愈難走
仲得閒擔心D無謂野有大好機會仲唔走既話
到時走唔到先後悔就太遲

支共根本乜都做唔到

唯有帶風向

入領事館囉

國際法出生地有right to aboard! 唔可以拒入境否則全世界ban 你支那護照

全部未出過香港 bno 出境都講得出

支那咁講，咁我就放心了

逃生門隨時閂

走咗既都唔好FF可以彈出彈入

無話阻唔到，睇佢做唔做姐，都預咗鎖国咁濟

大家唔應該只著眼於本BNO上，的確你走得到出去可以搵HOME OFFICE報失，實有你資料

要擔心既係其他野，求奇講兩個
強積金: 唔比你攞去移民，而家最有機會走果班30零歲既閒閒都幾十萬係入面
回流: 走左既無機會再返黎，強制失去香港人身份

咁已經令到要走既人需要考慮多好多野

你咁鎖幾百萬人 仲要係有人道危機到時唔係BNO問題啦

由得佢地精神勝利
最緊要全中國都覺得英國人揾我地笨
面子事小，命仔事大

本來都驚話去英國生活好辛苦
而家有認證就唔怕了

我都覺得支共做呢兩樣已經阻到好多人

取消身份證 無咩所謂
都無咩福利拎架啦

agger

跟住以後每年派錢

打仗

持有BNO為與外國勢力勾結, 違返国安法, 一經發現即送中

你可以咁諗

如果你唔信

３００萬ｂｎｏ平權 只要走３０萬
有樓既人 我當層樓６００萬 都走萬幾億
我都唔明點解ｄ人吹風留守
經濟攬炒已經初試性感
仲抱僥倖之心既人會重演１９４９上海
就算自己唔走 都唔好阻其他人走
假設貿易戰 支爆肺炎 百國聯軍
支那都捱得過 未來就全球都係共黨既國
要滅共得一次機會

香港人，有錢，有公民質素，最重要離開香港後，一定成為反共勢力。
中共諗諗下，既然我得唔到呢班人，我都唔會俾任何人得到。

FF咁多冇用

英國有道義
都係要睇美帝肯唔肯幫手

沒 没

依家出境用身份證

中共捉你洗理由？ 屌

人可以走 錢要留低
我信佢做得出

兒登

即改入口政策咪得

UK嗰五年唔比人1年離開90日
HK調轉唔比人每年入境少過90日

方法大撚把，樓主真係弱撚智十足大陸人

護照出境
所以話兒登即係兒登

話你有武肺

呢D 點改, 改完直情唔係影響BNO
係影響埋本身揸住外國護照既香港人
你身份證本身有三粒星已經係永久, 點樣突然幫你降GRADE
全世界都無, 當然你話呢個港共做得出就另計囉, 個陣時就根本係第二個世界, 更加無需要再番黎呢度啦

一句講哂：交稅俾港共定交稅俾英帝，自已諗

北韓咁

台灣、日本、5眼國都有相同政策的話，中共根本禁唔撚到。

洗咩阻你個人走
限制你錢走已經得

有決心要走，要走一定走到。
先唔講出境只需要身份證，
前入境處處長葉劉淑儀16年已經講過，入境條例唔存在非法出境。
點樣出境香港，係咪經正常口岸紀錄離境都好，都不構成罪行。

最緊要係你點達陣目的地。

班支那英文都唔識多個，去到邊都係二等、三等居民

容乜易

推多d 居屋/綠置居就搞掂啦 落火坑無廿年點走得甩

咁我飛台灣再飛囉

35歲以下禁止出境

BNO列作違禁品

請參考二戰Jew passport

居屋/綠置先賺得多，一入3年轉手賺一倍

没
沒

三年又三年
收成期 唔走了

例如呢？

出國申請+保證金

已經玩死絕大部份人

依家相差無幾

乜撚
其實係可以用bno出境

之前英國唔係將班無中國籍嘅居港印度人變晒做BC咩？

Check護照嘅係地勤/空勤，唔係空姐

之前叫封關 柒婆阿吱阿咗話唔可行
嚟啊 做得出面啲啊!!
Dllm

支那人 自貼再加嗌句光時先啦

出特衰護照出境囉
去其他地方先

前日係cwb 我帶 beat 嗌光時lor 唔該

限制轉錢去外國
比你走到但冇錢 到時你就會唔想走

姐係會好正

禁飛禁拎強積金都夠做

係香港限制轉錢去外國
真係拿起石頭

持有bno者 取消香港身分證

要申請先可以出境囉

你走佬既話邊個肯同你簽擔保

好似大陸咁整個出境批文先走得

咪係

睇好香港！陳女士斥約8球購兩房︰環境幾好、價錢好平！

你似乎限制左自己想像力

1. 公務人員要簽Form 承諾自己無BNO
2. 出境時要簽定Form 講明自己去邊 去幾日 香港聯系人資料 擔保人

做任何野去阻人走只會令人更加不斷搵方法走.

其實如果唔帶本bno出境
去到英國先報失bno
佢可以點捉?

出境要申請permit 唔會批全家一齊出境嘅case
如果佢想你返嚟 就威脅你屋企人
基本法有出入境自由? 佢會講冇唔俾人出境 申請就可以出境 無損出入境自由

即刻可以歐美通行做國際難民呀
護照放題,正

已經做緊
你睇下成個連登風向都係
1.走就係放棄手足食件血饅頭
2.係外國會樂不思蜀
3.建立海外香港基地=港蝗/唔融入當地生活
4.走咗香港經濟都唔會崩潰

其實佢地d分化手段冇變過
黎黎去去都係
失敗主義/情緒勒索/兩個極端自我矛盾
呢幾招

岩，用特衰出境
叫人係香港寄bno俾自己

同埋有自由唔代表絕對嘅自由

領完出到去剪左本特衰都得啦，一本有效嘅BNO同一本剪左個特衰，明顯表示放棄嘅係邊個地方

航空公司唔準賣機票俾bno holder, 賣機票=犯國安法=制裁

邊個話走佬

用hk樓價gogogo 引你留低

咁做既話想走的人香港人最開心,拎住bno就可以證明自己因為身份而受迫害,去簽左難民公約的國家過關時舉手就得,唔只英國你慢慢揀去邊都得

禁止所有飛機係香港降落

如果中共要打壓BNO持有人，佢會獎勵親友舉報BNO持有人、機場/日常沒收BNO，又或者搞社會評級制度直接俾低分BNO持有人，唔俾佢哋買機票離港。

旅行社一定執柒晒！.......... 不過唔好睇少暴政既邪惡，真係可以無底線，有呢日發生都唔奇！
一套電影十年唔夠，最少十套十年至講得晒香港淪陷後荒謬事情！

首先限制公務員持有先

中國個d都未執啦，其實同中國一樣

國家安全

即係無得一家大細去旅行

鎖囯 封航
回到六七十年代

驚閪, 要走大把方法走, 仲要講緊咁多人

可以即場搜身/搜袋

如果到時個社會已經有法例定o左有BNO係刑事罪
就可以即場拘捕被搜到BNO o既人囉

最實際應該係搞錢個方面
老實講佢都係想要錢唔要人姐

好酸

話諗唔到果啲對中共太唔了解

咁正如已有巴打提過

例如用巨額擔保, 家屬人事擔保

就算你去到外國, 成功補領bno
但如果唔能夠限期回港
到時就可以充公家產/凍結戶口, 或家人要承擔刑責

咁可以點?

中共：首先你是中國公民

用廁板出境，去到英國補領返BNO passport！(所以我上年已經叫人將所有證明文件scan晒做softcopy，落密碼放上雲端，去到極端情況走佬都可以download落黎證明自己身份)

開放關口，香港再爆發

撚伯表示

到時更加要走，唔係諗住乖乖地返工搵錢供樓唔會搞著你呀嘛仲問

無bno都有美日台

佢玩到咁重想叫人留低？

同志你好

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

呢度邊有人地國民
全部都已被中國籍

真係唔出奇 大陸賤民而家都係咁俾中共控制住

其實依家申請緊BNO renew既, 都好大機會拎唔到本新既BNO, 因為有機會被香港機場無限期扣關

問題係而家講緊要避港共知你有bno想走去英國，仲點會用bno出境

咁咪轉機囉，香港人玩open jaw 好撚叻嫁

勁喎巴打

1.走就係放棄手足食件血饅頭
情緒勒索

2.係外國會樂不思蜀
兩極

3.建立海外香港基地=港蝗/唔融入當地生活
兩極

4.走咗香港經濟都唔會崩潰
失敗主義